荃灣有隻狗背後有支那國旗同軍階符號？

APPLE LIVE 見到

push

Push

－

公安混入

推

2019年8月11日

推到上報

721

不分化 不割蓆 不篤灰
五大訴求 缺一不可

入嚟投票啊
Google Form:

今晚好多核彈
民間記者會好多嘢煲

721 811

真係要推上報
今晚好夠料，差煲大佢地

6.12！
7.21！
8.11！

推呀

大家幫手

嘩屌中國公安
黑到不能再黑

有

推撚到佢全家收皮

仆街啦呢班唔係人

兌美金兌美金兌美金兌美金兌美金兌美金兌美金兌美金兌美金兌美金兌美金兌美金兌美金兌美金兌美金兌美金兌美金兌美金兌美金兌美金兌美金出糧就兌美金銀行存款兌哂美金出糧就兌美金銀行存款兌哂美金出糧就兌美金銀行存款兌哂美金出糧就兌美金銀行存款兌哂美金出糧就兌美金銀行存款兌哂美金出糧就兌美金銀行存款兌哂美金出糧就兌美金銀行存款兌哂美金出糧就兌美金銀行存款兌哂美金出糧就兌美金

推！！！

唔該各位

推上報

721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

文宣/民間記者會！！！！

公安

背囊黎
今日係背角都見到個同款既
不過係大陸旗加區旗

越嚟越明目張膽

多啲證據比外國政府知道
武警已混入港警中

【極重要! 推上去!】 8.11至8.12凌晨 - 19件警暴荒謬事件
1. 北角 疑似大陸武警 大媽軍裝出現
2. 北角 縱容福建黑社會襲擊記者市民
3. 太古站 1米極近距離行刑式連續開槍 推市民落扶手電梯並且毆打
4. 太古站 胡椒噴霧近距離噴市民
5. 尖沙咀 6隻鬼帶隊召黑衫人 帶頭燒警署
6. 尖沙咀 少女遭布袋彈瞄頭射爆眼球 永久失去視力
7. 尖沙咀 美麗華門口掃射正逃離示威者
8. 尖沙咀 襲擊醫療人員 阻止人道救授
9. 屯門 市廣場無故拉人
10. 屯門 凌晨入屋苑拘捕到青山警署抗議人士
11. 旺角 解放軍救護車停泊彌敦道
12. 沙田 凌晨警察突然落車捉街坊
13. 深水埗 藏於路中心私家車 對路過示威者作出突襲拘捕
14. 荃灣 多名警察背後有國旗及軍階符號 疑為中國公安在港執法
15. 荃灣 白衫人圍毆路人 大叫救命無人理
16. 葵芳站 站內狂射催淚彈橡膠彈
17. 銅鑼灣 對被捕示威者插贓嫁禍
18. 銅鑼灣 警察扮示威者射丫叉 混入人群搞事後表露身分制服旁人同時大量防暴增援
19. 全港 蓄意傷害無反抗能力之人士

612 DGS 男教師射中眼時，
網上有幅圖係 clipart 警察用隻手整心心，但上面有個眼球
嗰幅圖真係一睇難忘，夠晒諷刺

正常會咁？

721

香港人加油

頭先睇live都見到撻紅色野

咁樣都有負皮？

屌你乜撚野符號

push
又有核彈！
文宣

推上國際！！！

究竟係前面條友既背隻 定係後面條友既膊頭？2個位置黎睇個國旗同軍階個位都係好怪

仲有8.5 荃灣斬人呀

cap條片出嚟

推啊啊啊

公安嚟港扮黑警！
港府出賣市民！
推啊！

夠鐘起身痾夜尿喇！！！！！
就係呢條PK今日CWB臥底搞到有人被打到成灘血

姓名：何振陞
職業 / 身份：警犬
電話號碼：24632345 / 64262725
地址：ROOM 3006, CHAI FU HOUSE, TIN FU COURT, TIN SHUI WAI
身分證：Y172980(0)
Email: CHUNSINGRAY_2725@GMAIL.COM
年齡 / 生日日期：17-6-1991
伴侶：Candice Cheung
姊：Ho Ching Ting
學校：東華三院盧幹庭紀念中學
元朗信義書院
Facebook：Chun Sing Ho
Instagram：
行徑：811做臥底扮示威者拉

咁似emoji
Btw推

老解全面進場

呢2日好多狗勾住個紅圈係身

繼 續 推
721 811 香港人永不忘記

大灣區警察

屌

pish

好嬲。。。

軍階 應該解放軍？

香港公安

推呀屌

二等兵？

屌你老母

唔好屌我老母啦

wtf

靠班香港黑警根本應付唔到咁多日遊行

麻煩大家 準備長期作戰
聽日唔好再玩接機 笑笑口和理非
記住個女仔半邊面係血既樣
記住班黑警1m距離內開槍+掉人落電梯
記住依家有幾嬲

聽日12/8 Full gear塞爆+癱瘓 成個機場
唔唱歌 唔接機 唔衝禁區

保持憤怒 統一口號
「黑警還眼」
「五大訴求，缺一不可」

推佢老母

聽日1點入機場
百萬大遊行—>Set deadline—>升級！！！
黑警假扮示威者
光明正大勾結黑社會 721一個都冇起訴
地鐵站內放過期催淚彈
布袋彈射爆示威者眼球
周街濫捕街坊 白色恐怖
公安/武警冒充港警
太古站近距離開槍射示威者
全民譴責721

真係有武警混入，係差證據

我睇RTHK直播截停的士搜身果陣，果班既頭盔係寫NTS （新界南？）同 EU NTS

而樓主相中果班係無英文字，反而油左紅色長方格
所以99%唔係本地黑狗而係支那武狗

推！

煲
一單都唔好漏

仲有大家，用你地既渠道，發放消息出去
唔單止連登，仲有Facebook, WhatsApp甚至就咁用口講俾你身邊既人聽都得

只要你肯講，人人都係文宣組

有無咁揚？

Of course not 啦

［文宣炸彈整合］ 8.11警察黑暗醜惡系列

邊個話我哋輸緊嘅我屌晒你哋老母！要嬴嘅全部同我入嚟！

推,所有掟磚同火魔法都係黑警扮示威者做既
緊記要事：
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas
5.一米同胡椒球對人發射
6.罔顧安全,推人落電梯
7.黑警插贓嫁禍,塞管狀物體入示威者背囊

獨立調查啦

又一證據

解放軍??

Pish

荃灣8月5同8月11
2日都係黑警放生打人既白衫 但又捉/查街坊

推!

屈撚左先咪撚放過
依家有道德底線 真係。。。

警察偽裝示威者鼓吹並帶頭做出暴力行為
警察偽裝示威者鼓吹並帶頭做出暴力行為
警察偽裝示威者鼓吹並帶頭做出暴力行為
警察偽裝示威者鼓吹並帶頭做出暴力行為
警察偽裝示威者鼓吹並帶頭做出暴力行為
警察偽裝示威者鼓吹並帶頭做出暴力行為
警察偽裝示威者鼓吹並帶頭做出暴力行為
警察偽裝示威者鼓吹並帶頭做出暴力行為
警察偽裝示威者鼓吹並帶頭做出暴力行為
警察偽裝示威者鼓吹並帶頭做出暴力行為
警察偽裝示威者鼓吹並帶頭做出暴力行為
警察偽裝示威者鼓吹並帶頭做出暴力行為
警察偽裝示威者鼓吹並帶頭做出暴力行為
警察偽裝示威者鼓吹並帶頭做出暴力行為
警察偽裝示威者鼓吹並帶頭做出暴力行為

真武警

我無野講

Apple Live未完 完咗再報返個時間位
不過呢度係如心出面 班狗check緊三個後生仔

其他時間點 一樣見到

人人都係文宣組！文宣圖集中post

解放軍入城

推爆佢

應該係背囊黎
mystery ranch好多依一類軍章
咩國家都有
冇宣傳價值
請大家推其他post

721
811

721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

Diu 係wo 有國旗ge

721 811 推上報！！

根本就係挑釁香港人 但係佢死口唔認就吹佢唔漲

屌啊

細數黑警罪行
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女士眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

係呀 啲狗一樣可以唔認
不過都要講㗎

有旗有軍階似老解

文宣組入: 關於醫療船

重要，請推

2019年 721、811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

812
不塞鐵
機場見

屌柒你

不過聽日狗仔一定會話係裝飾

【極重要！！！已BACKUP 】CCTVB 記低左黑警認扮手足

扮都廢西事扮

全面淪陷
已經似一國一制

我見有啲後邊好似寫咗中文字

不意外

終訴正式有証據證明公安混入警隊

香港政府現在根本唔會依規矩做事

大埔已經講支那話啦

各自出力！ 無論有無信仰 請留低你既禱文！

<長期戰爭>祈禱求神報應降災區

咁要睇班外資同遊客信唔信啦

之前尖沙咀扎馬疑似武警又係有紅色記號

不要說推，請說
721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6. 警犬在太古站推人落電梯

721811

又啱

勇武嘅繼續做

唔敢勇武嘅同我一齊屌

希望全民和應 靠把口令警犬崩潰 「屌狗老母」

721,811

P

Wtf push

武警？

只係要俾 某d 國家知道
反正我地同藍絲都想共產黨提早收番

唔知 其他國家 既人點諗香港俾共產黨提早回收

好重要! 如果林奠係超級卧底，香港人真係好唔爭氣

香港已經正式淪陷

幫幫義士，香港警務處涉嫌煽惑暴動

咁樣係咩人

812機場見

我不安呀

812 入撚左機埸先算啦
要拉拉鳩埋我啦屌

推
812機場見

cls

721 聽日入機場

我作為香港市民好不安

dllm

對外宣傳開去，話解放軍派咗落嚟香港，已經唔係一個安全地方，建議外資企業撤資

成班圍住短裙妹查緊車

唔好講推 將今日核彈列明黎推post
1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas

文宣 721 811

老解？

Be Humble

NOW都有

我阿媽都見到，係咁問點解d頭盔後面有紅色野，話其他警察無。

說推又說
721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

文宣/民間記者會！！！！

寫信比英國議員有冇用

推爆你

我都見都到

我希望大家以後開post可以開得更加有策略

小心誤變成連登蠕蟲及幫兇

手動上熱門大法！

推

612 721 811

612
721

cls公安咁

好不安

0144 rthk live 有狗講行開做行Kai

核彈

希望記者問吓同民間記者會講吓

推到佢含撚

係時候學識反擊啦！非常重要，借位一用

致所有比狗打而想反抗嘅前線

其實佢不仁 我地何需講道義
勇武用武後 請進入民居 引佢傷及無辜
迫佢地用彈 正所謂事不關已 已不勞心
中間派唔care係因為冇波及佢地
當有樓既 樓價下跌 影響到佢地
佢地會出黎屌示威者
當721 佢地仔女受傷 佢地會出黎屌黑警
我地要做既係
引發更多人抗議反抗
光環？道德高地？係極權暴政下有咩用
睇下黑警用咩手段拘捕
嬲？可以形容到？
與其日日外國頭條
不如自己香港自己救

屌你勇武柒頭 入撚哂黎！

記者記者 靠你地

推post 啦

屌。

佢唔好同我地講有福建佬黎左要黎調查下呀

未瞓就推吓啦

811

推 721 811

好攰
畀你地推喇
我聽日再推

推多陣

屌你老母推

其實都估撚到啦

推爆

好明顯違反基本法第22條:

「中央人民政府所屬各部門、各省、自治區、直轄市均不得干預香港特別行政區根據本法自行管理的事務。」

留名

呢d反而有委任證

721 811 全民換美金現鈔

backup!!!!!!!

中國武警已全面入侵！

唔係奇事

721 官警黑-元朗恐怖襲擊
811 中國香港警察-實彈爆眼 室內放化武 扮示威者

去信美國
解放軍已經入左城
可以取消關係法了

攬炒

英文文宣！呢樣野一定要推到美國！

推爆佢 呢單野1

公安好撚狼㗎

搵人Fact check下，小心啲

呢啲唔係混入，係擺明加入喎

公安武警入城

改圖改好少少....

都唔係第一日知道

推到班狗仆街陷家剷

明白大家唔想同前線割蓆 但呢個係好機會將所有野推畀係差佬做

出左解放軍啦
同64一樣敢做唔敢認

唔意外啦

up

呢個就梗架啦，要比個身分證佢幾咁易

牛仔褲黑皮鞋
仲唔係公安

仆街

做到咁明顯，唔幫佢宣傳對唔住佢wor

721元朗恐襲第23日
警黑合作, 警署落閘, 999唔通
無人落charge
無警停職

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6.太古近距離開槍平射示威者

擺明武警又點，而家佢地已擺明車馬。

恭喜中港融合由警犬開始

政府: 係有公安呀, 但我又唔認呀,吹呀, 你地做到啲咩?

理得佢係乜撚，總之要煲大佢， 仲有葉虎單野

會唔會咁撚蠢咧？

推 五大訴求 缺一不可 721 警黑勾結無法無天 葉虎幕後黑手

唉 好無助

7.21
8.11

解放豬？

三柴係上等兵

4點鐘又要開手上冇資料記者會

其實佢地依家都唔洗出解放軍落黎，反正警察都唔會show委任證，叫啲軍人落黎扮警察都唔會有人知所以依家情況根本同解放軍全面進場冇咩分別！講真，香港警察同我地玩左兩個月tear gas，會唔知室內放唔放得？同埋要放之前咁多機會都放左，咁當然唔排除有智商低嘅警察啦，但都唔可以排除有武警/解放軍混入！！！！

係咪解放軍已到

Push!!!!!!

推

港警日後要同退役討薪武警一個下場啦

不要說勇武，試著說「民團」

借位

小心俾錯Tips，記得改0 Tips

【超突發】G20團隊回歸！同攬炒聯手眾籌！8.17 全球反擊8.11 戰爭罪行！

廢除香港法例第232章 《警隊條例》

推俾冚世界睇

爆撚大佢！

Mon po狗你遲早被人取代

武警扮警察！！

可以嘅就即刻去機場

機場

民間記者會講一講可以？

幾分幾秒？

搵緊 睇返段港島東live好似冇咗荃灣段時間

啲香港狗開始比人搵血 準備失業做看更

片

列兵，即係最低級嘅士兵

係福建幫呀 佢地支核突野係前面右邊

推堆

唔係香港警察 佢地冒警 肯定冇委任證
同志們 柄佢